警方正式鼓勵私了：你班黑衣人上水比人打就叫警察幫？你地打警察 燒警車 燒警署喎

人地警方直接暗示幫你老母閪呀 咁撚叻自己攪掂啦

黑警鼓勵私了就得

咁艱深嘅道理
新治安警察邊能夠明白呢？

血債血償,以眼還眼

駁唔到啊

721again

依家講到出口啦

屌你班黑警，收納稅人錢！721唔撚做野，手足自己維持治安，宜家黎派人打手足仲怪佢地？

警察無收人工咩

612 721 831 101 1111

選擇性執法,警黑合作
只係反政府反黑警嘅人,點樣死點樣比人打都唔理
咁要班黑警黎做乜撚,你地做黑社會咪得囉,不過無錢收架喎

我日日屌你，你都要做架喎，唔鍾意辭職囉

出得糧唔洗做? 你班警甴出得糧就係奴隸啦傻鳩 屎都要你執啊

其實冇警察掩護既話 班鄉黑應該死撚左好耐

警方叫大家唔好報警 自行解決

無政府萬歲

條撚樣憑咩咁串
佢老母生佢出黎有冇難產

咁佢地唔好收人工囉

你班狗智商有冇0

唔幫咪唔好出糧囉，狗宿即刻搬番出黎

交返個權同裝備出黎囉

而家係擺明唔信而家呢班所謂「警察」

交返個權出黎就無人想理你地亦都無人要搵你地

冇人叫你幫啊白痴仔，我哋只會揾手足幫
屌你收錢唔做嘢咋垃圾

講得出呢句真係邏輯有問題

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

明哂
揀JOB做

警察最鐘意用一個語調
就係你鬧黑警，佢就可以嬲同埋唔做野
發悔氣
（但人工照𢭃）

記者應該問721係咪都係因為呢個原因,所以冇警察

幫？你做義工㗎？

翻譯做英文 煲大佢

另一個好重要一點
除非有哂紀錄,否則佢地點知要報警嘅市民,同話佢係黑警嘅市民係同一人?
仲有,你出糧架,被老細/客人屌完就唔駛做呀

er er sir
你係咪傻撚左?
示威者有叫你去幫佢咩
依家會報警果d咪藍屍呀,中立撚
真當自己係一回事

有咩駁唔到 你除低件制服我唔怪你 着住就諗下自己要做乜

又一件冇撚腦

其實比一班咁撚幼稚既男人維持香港治安真係恥辱黎

你地屌消防，搞醫護又要搵佢地幫手

11.15 早上六點, 旭日行動

菲傭洗碗洗得唔乾淨
鬧完佢叫佢改善
從此唔可以叫菲傭洗碗

著黑衣衫既人有冇交稅？

明明警黑一幫喎

推

白衣人被私了你係咪都唔嚟幫先?

點解可以無咁恥公開直接講

眼都凸埋佢哋打嘅係普通市民

咁警甴既作用係？

算唔算公職人員行為失當

佢地係咪發假誓！咩叫不徇私 不對他人懷惡意 人地打9佢 佢都要幫番人架啦 佢份工黎架嘛

中立？

Ok
咁黑警屌醫護 屌消防 以後咪撚搵
自組自衛隊無難度
你班仆街自己醫自己啦柒頭

唔洗你地執法啦 你地執笠得啦

都唔係淨係警察
藍絲都會咁講

ok
咁白衫人俾人獅鳥你就咪拉咪鎖
咪check cctv

你話架
我地保家衛族咋

又話政治中立？
打你果班黑衣人一定係依班？

忽忽地，良好市民見到罪案發生就報警嫁啦
你理撚得我白衫黑衫定彩虹戰衣

你捉FA
又要醫護救你

咁都講得出，d公關技巧咁撚差，不過佢地依家都唔洗公關啦，明目張膽咁9up

你唔出嚟冇問題，至怕係你無端端出嚟！

屌

警方正式批準私了

叫班狗做番本份呀 黑社會又唔撚捉

邊個報警咁on9?

以為自己撚記者
實際自爆自己唔會公平執法

搵人CAP低佢, 所有報警唔出現都入佢數

係啊, 講緊你啊
MON PO狗唔該比你老細睇

順便幫721選擇性執法合理化

無問題，狗講明唔出現就得

冇人叫你執法，係叫你唔好嚟

721果時有打警察,有燒警車,有燒警署咩?
咪又係唔見人 屌你老母, 執柒左佢啦

係囉，姐係你屋企個工人做錯野你罵佢，佢唔同你煮飯洗衫係應份既，因為佢做錯野你罵佢呀嘛

報警冇用了

新治安

可以唔幫
但咪撚出嚟阻住晒

上水721翻版 屌你老母

你唔出糧我理撚得你
家陣你要出納稅人既糧架嘛 right?

有腦就唔做曱甴啦

有人話要咩？你班曱甴一早係非法團體

大家唔洗講乜岀唔岀糧啦，人地根本仆街到岀哂面，仲講依啲人地都唔撚會理
應該自設民兵隊，保護翻自己地方，一遇到班黑社會，打佢老母臭西
仲有女仔，唔該盡量避免單獨情況

公樸pk

你有糧出架喎

岩打市民，唔好出糧

大家一早睇清你唔會幫， 只係想知你點兜

收人工唔撚洗做？食撚左屎啊

出糧唔駛做野？

比晒撚機會你清白，竟然得到咁樣回應
話係黑警真係無錯，警渣你地係係受薪ga
唔好扮到自己係英雄咁啦，狗雄都不如呀

正式批准鶳

有幾唔受歡迎 你知就好啦
竟然你自己都講到出口 唔想幫市民
建議你積極考慮一下要唔要辭職

直接宣布無政府狀態啦

我冇睇記招
佢講既野係真定假先?

Er狗你班撚樣係到白𢭃人工？

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

香港內戰，美國有籍口介入!

有個黑衫比人圍毆
警察到場有百幾個黑衫在場
即係黑衫仲快過魔警到場
佢就理解成黑衫先係有可疑

終於講出口自己係選擇性執法
之前仲死口唔認
推上國際

講出口喇垃圾

得啦，唔洗你做啦，立即解散啦

收香港人納稅人錢 叫你地班狗食屎都要食架啦

拿
警方講到咁
即係證明私了係應該啦

警黑

公義社會既定義:
黃絲犯法拉黃絲
藍絲犯法拉藍絲
警察犯法拉警察

而唔係
黃絲犯法拉黃絲
然後藍絲同警察犯法就包庇

你班契弟以為做義工？
連狗隊高層都講得出呢啲嘢
果然係又唔做嘢 又唔讀書嘅一班社會寄生蟲

笑撚死 你唔收錢唔出糧既咪可以咁做囉 9唔搭8忽上腦?

咁唔該啲黑警除低佢地啲制服警棍警槍,嘔返曬啲人工出黎呀

以承認私了合法
藍絲會繼續攬警

Push

哦明白，即係叔一燒冇事

請問畜牲隊存在的價值是？

嗱各位救護消防護士醫生
有警察屌你哋嘅話你哋識做啦
憑咩嘢其他職業日日畀人屌但又要做
警察真係好似畀人寵壞嘅低能仔咁
個個都畀人屌就唔好做但係人工都會照出㗎[/size=6]

唔撚幫有本事出糧就咪撚拎啦 柒頭

點解警司級都仲係咁小學雞邏輯

強姦殺人既暴徒
仲要收人錢 我屌佢老母

咩唔理，大撚把野要慢慢同佢哋計

唔好黎夾埋黑鄉啦屎忽鬼

消防醫護學野啦
黑警藍絲點都唔救

咁我哋私了就咪撚過嚟啦黑曱甴

證明警黑合作

有冇多d相

佢係咪唔諗住保護黑衫市民？

即係認721 鄉黑合作啦係咪？

唔好撚出糧啦咁，屌你老母

721個時班狗就係用呢個理論，同鄉黑合作。
依家仲好意思，重覆呢個垃圾理論？

我地要全港聯署香港警察不是合法執法機構

這班畜牲真是癡線

咁你唔好成日話人私了下次搵記者小返佢

白卡？

估唔到班狗而加直接講藍屍言論 收人工

下 咁唔好怪人私了啦？
再者 你點肯定被打嘅黑衣人係燒警局嗰班？
做PPRB做到你咁低B 發爛渣呀？

選擇性執法仲講到自己啱

🚩#澄清🛢
現時理大校園內仍需要大量物資 非A Core外人士舉牌「物質已夠」❌

選擇性執法喎
咁都話駁唔到

佢地而家掩飾都廢事
維持治安係你地嘅責任同邊個比人打嘅人做過咩係冇關係
正等於救護員接到殺父仇人嘅case都要救一樣

大家一起獅鳥吧

乜green object. 可以直斥上級做 er sir 既咩

搵人收集晒佢地D言論 暴行
再一次過搵HOCC 上聯合國公布
最後宣佈佢地係非法組織 同恐怖份子

咪撚出糧啊屌你老母

其實好簡單
你份糧包撚左傢屌你老母

你地仲理佢講乜咩，以後一切私了自己搞掂

唔好再執法，因為香港唔需要黑警毅進狗，照你咁講係咪狗隊可以收皮? er sir第一個就做鳩你，死全家，落地獄，仔仔小心啲阿，你可以24小時睇實你隻小狗嗎？

佢地根本係 有武裝的黑幫！
無道德的畜牲！

你地夠罵救護 消防啦 係咪救護以後唔洗救你地呀

無預你會幫
因為呢件事係你份內事, 係你應該做, 而且係主動做

你唔做 係你錯
咁依家係咪話你錯都唔得呀?!

如果DAY 1一開始, 警暴拉, 黑衫拉, 白衫拉
會變成今日既局面?!

咁即係香港唔再需要警察
民間可自行成立治安隊了

既然你哋話要止暴制亂 理應一視同仁

秒

唔好出糧呀笨柒，叫藍絲出比你啦撚樣

班黑警都自認係黑警
唔再識做正常警察應該做嘅嘢

除低件制服，放低技槍，唔好出糧，嘔返宿舍出嚟，咪唔搵你囉，班曱甴真係唔記得咗自己係警察，係由立稅人養

其實佢係咪直線承認香港係唔需要警察執法呀
定係佢曲線承認選擇性執法呀?藍絲犯法就唔使佢執法,黃絲可以自行執法呀

on撚鳩
你收我錢 就要做野啦 屌你就唔使做呀 傻閪
我係你老細呀

咁私了時，你唔好譴責喇喎

ok3萬警察全部唔需要

你班死黑警市民比黑社會打唔捉, 又屌鳩人私了, 份糧唔好撚要啦

姐係直認721佢地有份

終於知道香港既罪案率點解咁低, 原來有乜野都叫人私了

問你地啲狗姐
收緊10萬一個月 唔使做呀
有話過要你地啲狗黎幫手咩
你地唔黎已經係幫忙

好

咪同721一撚樣囉
試多d吖屌你老母

好呀，咁有人俾人私了你咪撚出現

由得佢啦
咪撚再條傻仔

受薪㗎，有閪得你哋揀㗎？

1725 #旺角 #廣華街 幾名黑衣大隻佬拎左大量西瓜刀上架大霸 #TN7617

從此就易辦啦！

係 唔撚洗你班狗幫 對黑社會更加唔洗留情

唔分先後次序
完

講到明會視而不見 真係的香港警甴先會做

以後私了
影藍絲大頭

當公權力失效 人民咪靠自己囉

扮都唔撚同你扮
直接話俾你聽係合作

我班黑衣人叫你去死你係咪去死

狗同黑今晚一齊出 因住
不落單不空手

you are fucking well paid

如果政府決心 721, 我諗黑衣人會決心殺到班黑社會爆出主謀就真

以後咪報警

收到
政府默許我地私了

你地係咪真係想抗爭有成效？

被人鬧句黑警就唔撚使做,大安旨意白逗人工咁款,真係ON狗.
黑警被人殺都係人工包埋嫁,真一柒頭皮,
俾人捧幾句軍政府就真係當自己係皇帝咁款

成個價值觀錯晒，你份糧係市民出既，你做錯野就要俾我地鬧，鬧完都係要死死地氣返去你地既崗位做番好你本身既工作，你覺得難頂就咪撚做，如果唔係份工咁難做，點會得果中五有幾皮人工呀？

真野不嬲都叫人唔好講 你就豬撚到講曬出口 真係on99

振美就醒啦 就快閃水 唔洗開呢個記者會

咪到時我地還拖，佢哋又出黎

痴撚線

唔洗我地交稅你咪唔洗做囉

老細屌你 你就可以唔做野? 得 咪收人工囉

收到呀蛇!完全明白！一於令鶳成為香港象徵。

好波,獅鳥正式化

有撚話要警方執法咩，鳩吹

講左私了好耐啦

DLLM! 係你應做唔做(7.21)，唔應做就做(濫權，打人)，所以比人屌! 出L左糧叫人唔好搵你做野? 你屋企個印尼姐姐做左野，你千奇咪L屌佢，到時佢話:阿Sir，你咁憎我，咪叫我做野呀！

block喇
唔駛同佢講 法治都未讀熟 衝出黎柒

一句收佢皮：你唔出糧咪唔洗捉咯

你老母，你打份工架，以為天職？至高無上？
服務市民？收皮啦

學藍屍話齋，不嬲都叫人唔好報警
對付黑社會等警察黎到人都死了

執法者?

一定有!香港嘅高地價政策之下，樓貴，租貴，所有衣食住行嘅人，都交L緊好高嘅間接稅!

其實都預咗係黑狗合作

咁721之前呢

得勒，以後邊個埋黎打我實以死相搏！話之你係咪便衣。
總之無委任證無制服你有支棍我都唔會停手。

facebook 打字圖都傾到咁耐？

block物呀
你都未睇得明人地講物
佢意思係er sir直線認唔使警察執法呀

黑警

有撚人叫過佢地?

攬炒左香港佢啦
咁撚賤種既都有

以後私了，唔死人唔收手！

咁以後唔再搵你地幫手

政府醫生護士都比佢地屌過啦！叫佢地以後有病咪L睇政府醫生。

期待下次再有cid出現

咁都駛唔到咁你啲智商同狗應該差唔多

咁白衫人嘅價值就係想你地好想黑警好叻叻好西飛利
唔係點解比錢都要請仲咁好聲氣

做警察，又唔除暴安良，專搞警黑合作。殘害無辜市民。

仲要年年加人工，
可唔可以唔交稅同差餉比你班PK丫

sor9 隔離post太多5毛 好敏感

ok 警方正式公開撕毀社會公約

解散啦 納稅人出糧比你班廢柴

咁你咪撚再嗌反暴力喇

relax
適時休息下,唔好咁繃緊,
休息是為了走更遠的路

哦，我可唔可以理解為政府支持 可以私了 ?

721唔見人

好想睇吓下年仲有冇人交稅

好簡單 唔執法唔好怪人獅鳥

啱呀
黎多劑721呀
將唔關心呢場運動推向對立

個個都唔細啦
仲咁小學雞

既然警察唔保護市民
咁警隊已經冇必要存在
可以解散警隊

無人期望過警曱執法

幾時炒咁d 依家請太多又冇用

你咪撚幫，係兩邊都咪幫啊屌你老母

又用呢招，7.21事件就係特登

所以警察唔係警察,
係支共CONDOM,
係法西斯組織

依條友係咪覺得自己反問好撚有型好有point 屌佢老母5個月場場狗會都反問

班撚樣依家係咪做義工唔駛出糧

黑警思維，正常既。 唔識法治， 破壞法治既人可以執法？

犯法唔駛拉啦姐係咁講 兩邊都有犯法，開片唔會幫，佢暗示可以合法私了？

咁你份糧唔好要咪無問題囉

Ok 明白

念？諗？

因為而家你唔會拉上水班人，會拉我地呢個已經係問題，黑警真係黑警

笑撚死
我燒狗屋你咪泥捉我囉
我俾人打你咪泥捉打我果個囉
我冇話你唔可以捉我喎

因為市民向警察求助系天經地義
你班警察全部收左錢執行職責
you are well paid for it
完

你咁講，咪就係香港市民上街反抗其中一個原因囉

你地有人工收嫁，咁唔想做辭左佢啦屌

你地唔撚收市民交既稅做人工既咪唔搵你地囉

721邊個開始勾結黑社會同選擇性執法?

你有本事cut撚左999去
屌你老母黎到咪又係射橡膠彈射市民
仆街

又係呢套
你哋拉醫生，咁你哋唔好睇醫生
拉看更，有嘢唔好搵看更
拉教師，叫個仔唔好返學
拉納稅人，咁唔好出糧

仲好，以眼還眼

你弱智？

咁要警察做乜鳩 摺柒佢啦 咁救護唔救人 消防唔救火 都cls

仲有百萬社會垃圾藍尸唔撚明

Fuck

所以一直都話呢班人唔打斷手脚都會成為社會毒瘤

on9唔係請你班撚樣嚟做乜
人工又照袋 嘢又唔撚做

發現佢地真係無腦
咁點呀?你出糧係用黎打市民?
姐係認自己係黑警啦

721已經明晒，大家收到。

低級狡辯

push

721已經鼓勵咗

721呢？

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

上水好多老曱甴呀
快D cap 上去

咁得，攞正牌罷交稅罷交差餉。

得 你班仆街唔好走嚟阻頭阻勢就得

CLS

屌你老母你唔駛出糧？義工？

真係好撚小學雞 唔啱聽就唔做嘢仲要打返你轉頭 IQ低都算 連EQ都低 唔怪得之連禽獸都不如

全部都係你嘅人

買iPhone 11 個陣，有無諗過的錢點來？

咁唔好出嚟囉 睇吓班垃圾無popo幫 邊個好打啲

咁係咪兩邊私了你都唔出黎做野？
係既話要你班狗黎做乜？
不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意
依個真係最撚好笑既笑話黎

打番轉頭又淨係拉一邊
你試下淨係得班廢中 睇下邊面要叫救命

佢既邏輯係
所有市民都當左佢地係黑警
報警既都係示威者
聽到未呀藍屍們

打狗 私了

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

鬧人黑記，點解要用記者d片？
鬧人黑護，點解要入醫院揾人醫？

識咩叫logic嫁可，黑警

有無片?

洗撚理佢咩 你地唔做野都唔係第一日啦 係想話你地冇盡責 話比人聽你地幾咁唔專業幾咁垃圾 同埋咁樣做你地只會愈做愈多人憎你地

大家唔好接阿sir收工

搞到咁佢地完全無反省過

正式宣布香港只有恐怖分子

唔係要佢幫 但係呢個係佢地份內事

721 已經話左比你地知，香港人只能自救！
香港就係欺善怕惡，成班都重唔撚醒！

屌佢老母， 咁差佬 敵視消防， 醫護， 大學生，.....
平時日常生活有咩需要， 唔好搵人幫lor
自給自足呀笨

其實真係好有問題。就算我睇你唔順眼，你係警察就要救人嫁啦。你受到好多阻礙，關我乜事？我要幫你諗埋點解決？你地全部班仆街冚家鏟都有出糧，世界和平就唔撚需要你啦！

情緒性執法仲唔係破壞法治？

攞番d裝備出黎我地唔駛錢做埋你嗰份都得

打黑警燒狗車燒狗竇之前都唔見得你地平時有做野

d仆街諗嘢係甘賤架啦
本份要做既可選擇性呢做
唔可以做既可無責甘亂呢

同強姦犯思想一樣
反正都衰點解帶套

吹呀

因為做衰野俾人影到 仲唔係記者錯？

連高層都默認, 報復式既「專業」執法，

所以有事的確唔好搵呢班垃圾！

你簡job做就唔好話人針對你班黑警

普通市民報警，點會係黑衣人？

姐係叫人唔洗交稅，自己起多隊警隊

中大國又話成立警察
點解唔救手足

毅進仔應唔到架

帶刀

唔係幫佢, 但哩兩日竟然仲有人話有黑社會出現應該報警

你幾時見過d打工仔比老細鬧完然後叫佢做野仲比個打工仔鬧返轉頭同唔做野？

收得錢就要做野架啦 打工仔會唔會被老闆鬧完就唔返工

你份糧包埋㗎 賤狗

OK,私了

Anarchy!

洗咩駁，咪整翻個無警時間，全民大武鬥，睇下邊面贏

又話中立

你又知打警察同報警果班係同一班人?咁我都可以話721打人果班黑社會係便衣警察啦

老細屌完你咪又要返埋位做

無錯

狗祇係人養黎守門口，主人要你去邊就去邊
主人要燒你狗屋你吠都冇得吠

要團結

私了

如果可以自組警隊, 香港人根本唔需要黑狗, 班黑狗係現存法律下嘅既得利益者

You are well paid for it.

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

死黑警

慳返啦
你落閘唔出green object
已經幫咗

著黑衫就連生存權都冇

下 我出人工比你就係比你去打後生仔打示威者呀？ 你諗下邊個係你地老細啦仆街

果然係冇讀過書

人工包埋㗎。唔撚洗做呀?

好，畀我地攞正牌帶班鄉黑去見毛澤東

你都打FA，就有事唔好入醫院喇

打工仔夠成日俾老細屌啦，咁老細下次叫做嘢可以唔做

咁呢啲叫選擇性執法未呀

希望你唔好出街

Yes sir

咁憎醫護，第時生癌唔好搵醫生
咁憎教師，d仔女好似你地咁讀毅進就啱啦

警察唔幫既話 咪啫係警察唔專業囉
明明係一個好機會 向世人證明你地警察既操守
但係好可惜 黑警就係黑警

不徇私不枉法

問題係黑衫打白衫定被白衫打，你都鳩拉黑放白

agree

警察係公僕，我地叫你做咩就做，唔鐘意就辭職

成班人坐mtr入去搞事叫守護家園？？？

搞完事仲坐尾班車走

有冇出糧？

You well pay for it

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

學識咩野叫「公僕」嚟兩隻字先啦！